（多圖）點解無人講西多屎入面個啊Yan？

真係好撚jeng，想做件臭豆腐

momo

你知唔知咁樣係好得人驚

唔似咩

似
都係咁靚

我屌你老母啊

你真識食

想吊章魚多d

次次睇佢食野都硬哂

邊到釣

好似momo

章魚正啲
利申：自從佢地拍多咗大陸嘢食之後就冇睇

西環海皮

Ching識貨

我真係屌你老竇 縮埋一舊

你真係你個名呀